屌你老母，windows 10 更新完入唔返去

屌，垃圾微軟，更新完之後而家開機得左上角一條白線閃下閃下，等幾耐都一樣，成個OS入唔返去，有咩辦法可以救返 ，咪叫我用linux，我打機先用windows 10

重裝一次windows

屌佢老母，windows 10 好撚廢，AMD driver又寫得好撚廢，兩個廢物夾埋真係玩撚死我

AMD

linux 都可以打機

windows7

文明大倒退

收呀windows系列最好就係7頭xp

用緊咁多年少出事 恐怕可以再多十年

真係救唔返就裝返個黎玩下